人生冇意義了

拜

廢柴 食塞米

食新野

扮野蟹嘅屎忽鬼

打錯左個野字 哂先岩

仆街 古惑仔